有冇人已經習慣年年除夕自己一個

如題 我有感覺自己會孤獨終老
遲啲可能轉行搞Gay
不如大家係到傾下計？

講到搞基就實有人要你咁

我反而想靜下俾返幾日我打下機

瞓到下年唔好咩

開始習慣

習慣就好

太無聊

上年開始已經係

我年年都係

大時大節都自己過 習慣就好 習慣就好

唔想約其他人，永遠想將大時大節正日留返比佢，但對方一個人過都唔同自己過...

但用咗廿幾年時間都仲未習慣到

唔想習慣可以點

你誤以為gay佬唔會揀，定係你唔信塊鏡？

Don’t tell me the true

玩交友app lol

今晚入面玩得既女仔都係單身

孤獨終老

搞基 standard 仲撚高

起碼要大隻先 已經唔理你靚唔靚仔

孤獨終老
都絕不搞GAY

習慣左, 但仍然唔想自己一個
奈何實力不濟 , 真係唔知點好

2個咁既物體攬埋一舊又真係幾難接受既

所有節日都自己一個啦 已經冇所謂

情人節，聖誕節，除夕，咩節日全部都係自己過